---
layout: home
permalink: /
---

# Пельмешка

Серия книг "Пельмешка".

Книги посвященные любви, отношениям, поиску смысла жизни. Окружающий мир - загадка, которую мы способны разгадать.

Трилогия состоит из книг: «Пельмешка» — признание в любви, трактат о любви, добре и зле. «Голубец» — ответ девушки. «Муравьи» — описывается происхождение формулы любви, таблицы чувств, планеты «пельмешка» и ее разумными существами в образе загадочных муравьев живущими среди нас.

«Генератор событий» - книга завершающая трилогию, о том, как устроить конец света.

# Книги

  1. [Пельмешка.pdf](Пельмешка.pdf) (2015)
  2. Голубец.pdf (Нет ответа)
  3. [Муравьи.pdf](Муравьи.pdf) (2016)
  4. [Генератор событий.txt](Генератор Событий.txt) (В работе)
  5. [Любавки.txt](Любавки.txt) (В работе)

![cc](cover/ccbysa40.png)

# Periodic Table

  * [LO]VE - 2388
  * [LOVE CHANNEL] - 23388

![love channel 23388](t-shirts/love_channel_white.jpg)
